有冇90-93巴絲入黎傾下計 吹下水

1001

靚助攻

F

hi

潮神 架車好唔好揸？

Ok啦 開始慣 下次車你

lm

得哥一鍵留名！！！！

偽毒留名

F子開post留名

BMW

仆街點解你地會知 明明冇講過

全新車麻
求載

窮j買二手

有錢買馬都窮

多圖分享 返左大陸幾日 已經發覺好多野超越歐美日！！

法拉利先係馬

寶馬都係馬 唔係咩
我剩係識H

可惜始終都係大陸 同埋風土人情
狗都唔屌

仙境喎 狗衝啦

其實係條LINK WEB版開唔到

Lihkg 加一

去完無名番黎 太仙鏡

Win10 我恨你

新人留名

一上水就有野笑

人既問題

收皮啦你

your face your fate

大家一齊笑

部Iphone換左imos貼 靚到

幫我貼埋OK?

快d 23號啦

你想做咩

讀書好似已經離自己好撚遠

讀書係咩黎架

做曳曳野

冇問題

H車萬歲

食飯先

以前可以自己day off, 而家每年得10日大假同紅日

介有SL no pay

好可愛

每個月一日有pay. 可以claim 返 $180 ,多謝哂

濕尻外判表示 SL=nopay=唔駛睇屇=醫生
DLLM 香港正苦

潛水巴打你好

就快行到3字頭。 都唔知自己做撚過咩

食玩訓
浪費地球資源

SAME HERE

有機會可以早收fatc

iktf

出糧

Eat sleep recycle

快啲到手23

你諗多咁啦

你諗多左喇

早收做咩好

毒撚收早都無野做

文呢
比番書生我

番屋企孝敬父母

屋企得自己一個

咁多人收早

無呀

咁爽

唔使ot當早走

聖誕都要番工，點睇

PTBF服務

23號有咩做

諗緊去唔去葵廣掃街

咩收費？

我都想知

攬+錫 $200

F子

eat sleep recycle

有冇兩舊胸雞先

Dm 相please

收工

消防應該有嘅

重有個零鍾

+6舊腹雞

咁多雞肉都只係2舊喳

巧奶矛見

仲有10mins

仲有60min

你 最近還好嗎

而d做左好耐既同事講。。。我公司原來做冬同團年都冇得放早。。。。今年黎梗團年有得早走係因為24同31號係星期六

睇套戲好快過啦

算貴喇
9件雞桶餐都唔駛兩舊

朋友呀秘書子

無得睇

去食雪糕

手卷 撈麵 牛雜 班戟

倒數

今日有冇食lunch?

屌你老母留名

今日有呀 有同事揸車，出咗市中心食

你個名好霸氣

唔食啦
下次先

早走早著

仲有40min

same

望一望搭車個條龍
我行返屋企算

搭巴士幾快，公務員果班又未放

公墓員放左7 8成喇

我一至五如果紅日全部都要返，除左元旦

政府有得放早架咩

無得揀

政府大時大節都有架啦

政府冬至，平安夜，除夕，年三十都有得早放

做左陣野又多左兩頁
外判表示 得一日有得放早

發現公司d 老屎忽都幾奴性。因為公司係5.5日既，早前就有王令話可以長短周。頭先講開做冬同團年都冇得放早，佢地話有長短周已經好好。唔好為左呢2個鐘早走而放棄長短周。佢地係咪太耐冇揾工唔知出面世界係點？重要大大聲話唔好咁樣計

這就是老屎忽

做到傻撚左

上撚晒腦

5日表示

做到痴晒線

六日表示🖕🏻

same here

5日

佢無屋企

5天工作揮手區

叻啦，勁啦

我公司係尖咀。所以24,31 號公司都會早放。咁有邊間唔係咁既先？ 佢地就拎呢個黎講，話都算係有早走啦咁。但做冬，團年係咪更加應該早放先？

別怕，有我

5天工作但好撚頹揮手

所以我地幾個90後真係唔及人地老屎忽

返5.5 得個11.5k. 真係diu diu聲。重要咁既早放世界常識都冇，我地好似係怪物咁

頹都頹得開心啦比起我係呢間19 公司

jea9lous

今晚無得用廁所

就係唔開心先搵工轉

我都想。但未出bonus...新年前先會出。唉，diu! d做左好耐既同事重話拎到手先好轉。可想而知我個西人老闆，正一方丈

爆屎渠呀？

留名

裝修，之前有個位漏水
今日搵人整順便拆晒所有野再裝過新既

有水樽

我煩無得沖涼啫

運動場囉

樓下係體育館，無得沖涼都唔驚

Hi all 冬至快樂

睇部門啦 我無

我地部門，一team2個早走喳
利申 我唔係被選中嘅細路

咦！我都係喎

點水

仲有兩個月先出bonus，好難捱好辛苦
份工真係愈黎愈多on9規矩，就黎頂唔順

我都想要bonus

未試過地鐵咁撚少人

收工了

我四點收工勁多人囉

走啦

點蟲蟲

你咁早收工

抵啦，可以咁早收工

但唔想浪費左個bonus

搵定工 一出就會走？

蟲蟲！！！！！
你都過左黎 我之前以為船子係你

有咩慘過做冬比人放飛機

同鄉

一出即刻辭職啦

咁衰 好慘喎
屋企人定朋友？

快樂～～～ 食飽飯？

食飽啦 今日返咗屋企啦！？

我等緊開飯
是啦，今日先考曬final 我啲fd子早我好多考完 幾提子呀

考完就得啦，放假啦你

我都sem break 啦

平安 好耐無見

上兩份都係
利申IT狗

LM

我考聽日

個死PK professor True/False同MCQ set做答錯扣分阿屌

成40分

巴打讀Computer Science?

咁多人仲讀緊書

放大半個月 爽yy

再巴～

平安 hihihi

讀書真好

可唔可以過啲假俾我

yes

PolyU MSc

果科係DB

讀書嘅時光真好

已經再冇機會了

聽完Slient Relevantion再聽feelings
跟住聽Angel of Death
然後聽寂寞的感覺

過山車式聽歌法
跟住溫左溫左乜春已經唔記得晒

點解啲時間過得咁快

扣分制真係好惡
諗緊遲啲讀唔讀本科嘅Master 好
返工+讀書 真係會無哂自己時間 錢都無埋

時日太快

仲有幾十年要做

做幾年野先讀返

差不多冬至 一早一晚還是有雨

會唔會冇曬undergrad時既傻勁
只可惜冇咩錢 其實想讀mphil先

undergrad都已經無傻勁
我就MSc就算，如果人地收我

早晨

逃恥睇完啦，無得睇結衣bb

早晨 又要扮工

早晨月神

我仲未睇

開會唔洗扮

我都未

祖臣

2

3

4

5

棗神

6

斷左

擺明斷你

跪求IT人

再巴召喚

今日好得閒，大把時間斷你呀秘書子

我仲係街食緊早餐
利伸番9

我宜家坐咗喺位9fing緊

咁啱既
我又係喎

番9 但9點7仲食緊早餐

冗員

你係邊

典範

番工就是要扮工收錢

係太子仲番緊公司

c9先係典範

c9係仔，無視佢

有咩關係

無

我番10但係

可以訓多一粒鍾

Lm##fatc

月巴fatc

呢個icon射乜尻

fatc fatc fatc

舊年果個教我個fd已經喊三聲
今年黎個exam再癡線D嘅

扣分真係好撚仆街 之前有科個MT又係考mc，答錯扣分，最後我得9分，mean7分，滿分30

再巴

係度難啲玩十連喎

我諗我短期內應該都係唔讀住

呻吟流明

其實唔難

今日已經少左好多人，
揸車都輕鬆左好多

車我收工ok?

大學是咩黎架

今日要唔要送文件

你搭輕鐵咪車你

屯門順路姐

是日冗員

我先係是日冗員

期待聽日出糧 之後一次過用哂佢

換晒人咁

有咩方法叫部電腦自己夠鐘就禁個制

WEB版發一篇變左三次係咩玩法

不要再說了

你想做啲咩

按鍵精靈

有個低能system 夠鐘就要禁一次制

有得諗wo
難唔難set架

好簡單

出糧個日唔好用住 之後同自己講我儲到錢啦
儲到一日錢

以前打機必備

不要再說了
出糧交晒錢就變0蚊

咁架咩

又啱喎
不過你人工高我咁多，用咗都重儲到啦

出糧之後先儲後用 好似係要咁

有咩錯覺令你覺得我高好多

你上次好似講過你做咩post架嘛 我開返個calculator就知你幾錢人工啦

Rich
想番多份part time 求介紹

我好似無講過我做咩post

有緣就會相見

DLLM CSL
如果唔睇單又比佢收多錢

聖誕了

出pool未

永遠的零

無明示都有暗示

你係咩

我無話我係

都係低收入

我都係砍掉重練算

依d好玩喎 爽死

me都係低收入人士

受?

呢度係咪有巴絲讀梗master...追唔切post

做炒散囉...之前好似有個叫job到既app...有fd用過又真係搵到工

好似有唔少

日日都做到隻狗咁 仲炒散簡直係燃燒生命

我想報master of bilingual corporate communication,有冇人知其實要求高唔高....見好多工好似都要讀過communication既

但我收6點得夜間同六日

無錢讀

same 頭痛緊

樂巴 報咗啲工都等緊消息？

補習囉。我都有做。。。
fresh grad人工低，又要比家用又要還學債

係啦 12月收唔到通知我當失敗咗

你地星期六日可以放假已經好好。。。我星期六長短周。。。返4個鐘係公司發毛。。。出年4月就冇埋，要返足5日半

宜家啲人搵補習，一係就包埋中英，一係就econ acct，叫我呢啲想教數理嘅情何以堪

而家dse個d應該開始會補得密架啦。。。試下揾下，補中學每個鐘應該高d
我就補開小學全科。。揾得小

之前補開maths同chem果個學生考完dse，宜家未搵到

佢幫我補就差唔多
利伸 中五 會考1分

佢有冇介紹學生比你呀？ 再唔係去d咩導師網個度揾

我多你小小 3分

宜家諗緊，繼續搵補習，定試下問以前讀大學啲professor請唔請pt RA

以前返過某大百貨，有星期六日既pt做既。但真係會冇左全日。。。。好困身

想做cafe又唔比做咁短時間

巴打諗住讀phD呀？ 因為個d位通常係個d人做。。。。不過professor要人應該都ok..我睇過ft都有萬令蚊

maid cafe

最差既一係去m記個d....乜乜少年個d有冇咁短既更數做？

唔係啦，我連msc都無諗住咁快讀，我只係想搵下外快

這些機會不是屬於我的

大家都好勤力

啱啱見到有人請內衣model

肥矮毒 無人影

性誕去邊

佢去同條仔扑野，好似係

去開大食會 同班FD

不能說的秘密

記住用個好啲嘅dom, 咁就唔使再去家計會

出面有個post 用左都有BB

大食會

即管問下

唔勤力唔得啦。。。我想快d還哂錢去

但已說了

我啲學債攤長咗黎還

穿洞既咪用左都會囉

我set左目標5年內還哂去。唔想比咁多息

窮到仆街表示full grant唔使還

一月頭要還loan 卡數 交稅 今個月份糧真係「化整為零」

你冇借生活費？

嘩！要交稅，係香港公僕既腦細之一

無，生活費自己返pt賺

再巴check下戶口，糧已出

巴打好勁喎

未出，應該係聽日先出

每個月補習有1500到，做student assistant有多2500，我住hall都完全夠使

如果讀書叻啲有船就唔使咁辛苦

無既
[img]C:\Users\PC\Desktop\結餘為$0.jpg[img]

我收到啦喎

三家姐

請食飯

無人性，搵個咁低人工嘅請

你兩個去拍拖啦

你都可以請架

大學？？？
咩黎架，你講咩呀

我社會大學既

秒回

咁二家姐呢

冗員典範

二家姐梗係同大家姐 四家姐喺屋企啦，我黎咗河邊搵吸緊水嘅三家姐呀

點解三家姐要係河邊吸水

你問佢啦 我點知咁多

d老屎忽究竟幾時死
唔好話我口衰
話說而家要夾下個月長短周。12月有d同事已經連返左兩個星期六，因為老屎忽請假去旅行又唔想用年假請。佢而家又話一月21號唔返，因為佢個女唔使返學，姐係又要其他同事因為佢而連返兩個星期六

巴打重讀梗書？住hall

一齊唔番果日攬炒

試過
跟住做多排無癮 唔撈

話說佢琴日拎左d手信返黎，冇人吼。之後另一個同事買左d爆谷返黎，個個都吼，狂食。結果佢就拎住佢d手信派街，但個個都話飽唔撚要

你地真係好仆街

佢真係好撚自私
做野又係，關乎到佢自己d客就唔跟規矩做野，人地做同一樣野就捉你有冇跟程序，真係雙重標準至極

屌柒佢

我間公司total都係12個人。除左老闆同會計，其他7個同事已經夾好唔拎佢d手信睇下佢點
之次叫外賣都幫佢加料啦。

正呀喂

最撚衰係我老闆好撚信佢，乜柒都問佢
不過之前佢自己做左自己一獲，老闆而家應該都唔鐘意佢，但又未至於炒佢

咁就要整多D 鍋比佢

呢條仆街照照都買五香肉丁麵返公司做早餐，臭到屎渠咁 佢話鐘意肉丁d油囉 有同事問過佢有冇三高，佢話冇。
又成日話自己晚晚都淨係飲啤酒唔食飯，佢個啤酒肚大撚到

大叔

其實好好味

好重怨氣

老屎比

我公司都有個廢柴日日返來柒
真係好撚火

睇黎每間公司都有D 老屎忽

老闆放權叫我地幾個同事諗下點攪公司個facebook, 因為老屎忽做個d圖好唔撚掂，雖然佢係做marketing. 有次我地比左稿佢係關於打風既，佢就屎忽痕係feeling度加 慶祝你的日子(celebrating the day) .咁我發現左就同個同事講，d同事都cap哂圖叫老屎忽改，佢又話唔識係電話改，話要係desk top整。最後都係冇整。於是第二日，個同事醒目就入去同左老闆講先，個idea唔係我地。之後老闆就問老屎忽點解facebook會咁，佢話係另一個同事既意思。但利申我地冇公司facebook acct, 係得佢有

我果間都有好多老屎忽啦
但d老屎忽又好nice又玩得

絲打好波，佢真係同呀叔一樣

唔止老屎忽，公司重有個廢既會計。不過佢就好在唔會做人一獲囉

外判表示唔識呢D野
同公司無感情

飲啤酒唔食飯
我就唔信喇

睇下係咩公司啦。我都明受人錢財替人消災。但公司有d咁既人，重要老闆都聽佢話既，好極有限公司。而家我地幾個90後既都諗住拎埋bonus睇下有咩路數就走

我都唔信架 不過有d人有次將自己打邊爐既相放上facebook 都係另一個做左好耐既同事比我地睇

駁咀就識, 做野又唔見佢咁撚醒

我成日屌柒我老細做乜請個垃圾返來

我都係 諗住拎埋bonus就走

冇既，老闆又想同事間有支針，發生咩事都有個二五話比佢知

外判表示bonus係咩黎架

當面屌柒佢啦
駛撚比面佢咩

最撚on9既諗法

社大好呀

首先我公司冇double pay 只有bonus. 有d 做左10年既同事講多得老屎忽唔小，佢做marketing做到今年收生差到一個點。之前dse放榜，個個坐係度拍烏蠅，小貓三四隻

收生

我IT狗學科
巴打你咩科??

冗員學第一榮譽畢業

我地唔會架。因為佢會揾野做你一獲，簡單d黎講係方丈，同老闆一撚樣

老細坐隔離, 佢唔中意坐房

佢都知條友廢, 但又唔炒佢

呢D仆街
hea尻佢算

有個做左好耐既同事話老闆連同事間熟d都唔想架，但我地又唔係一人一間房喎

痴撚線...咩年代架

老闆成世都係坐係間房

做咩姐你

好似明左D野

聽同事講試過有批同事同一時間遞信，就係個陣佢唔鐘意d同事咁熟但 講真，細公司唔係靠人情同關係你會做到d乜？

好on9
咁好明顯佢有問題都唔識死

明咩呀你 係度做過呀？

IT狗表示未做過要收生既office

係架。另一個宇宙架佢
你諗下老屎忽唔係讀marketing出身既都比佢做，重要係一人部門黎

it唔係揾好多既咩？ 使乜做呢d

我都唔鍾意同同事太熟
純粹唔想搞到工作上有咩麻煩

grad咗啦，我講之前

你都岩既，我會同同事出去食飯，係whatsapp group diu 老屎忽既但唔會add facebook個d囉

開左成日會，咩都冇做過

我都想搵好多
可惜正苦外判要比人食一截

算唔算半個腦細

我做左年幾
得呀頭個電話 更唔好講fb

經agent請
無SL. SL=no pay
10日大假 紅日 1-5 無OT

我運輸科
聽個名就知已經輸撚左

無狗字
窮晒

比我臨走實做獲佢

同意
最多攬炒

無個狗字係因為慘撚過狗

貨運物流運輸技術員

幾撚高級

如果你唔想咁多人事問題其實都好夠啦。btw, 我呢度好似入左女校咁，陰多陽少呀

請唔請人

其實而家幾個同事都成日幫佢叫外賣個陣額外加野比佢架啦 叫粉麵就叫間舖幫佢個碗煮耐d ,林d, 驚佢要咬。 有時又幫佢叫大辣，麻辣呀咁囉

你識IT野就得
無bonus 雙糧

成班人一齊整死廢老嘅感覺係咪好爽

得哥要唔要試下？ 每次都好high
而家另一單就係日日搖下雪櫃d汽水，每個同事係雪櫃拎飯出黎叮個陣就搖，等佢拎黎飲就火樹銀花咁款

同我以前做嗰啲咁似
我地以前會搵隻臭襪同廢老嗰盒飯一齊叮

哇
咁都諗到

邊個咁諗得捐隻襪出黎

我

終於過試用期了

咪好囉！ 恭喜哂

恭喜

副學士書院？

d私人既進修學囉，都有日校同夜校既

聽日做埋就放四日

你係咪來先

多謝！

多謝！！！

收工 大家好

咁夜

開會都開到7點

仲有兩年就過試用期

t contract?

多謝巴打

真係咁長

再巴2年後轉perm??

咩工

辛苦了

正苦工

AO?

me too

AO
我都想 點會做到

正苦工？

ACO ?

佢做it

apii?

佢唔係話自己係外判咩
兩位巴打好似都係識大家架喎

聽朝繼續
訓先，聽朝做完補完習再返ft
各位晚安，希望聽日追到post

唔識，不過大約知大家做咩

無錯

就黎平安夜啦，典算

約咗未？

仲有九個鐘收工 訓覺先

冇行
今日同人傾傾下先覺得佢幾似大鼻鋼牙

平安夜點算人數

仲唔約

t contract 人工唔係高咩
福利換人工 定係都係睇agent ?

聽日唔約就無架啦

乜咁岩呀巴打我都係仲有兩年 你乜部門

福利係睇AGENT
呢個AGENT算出手高 又有蛇齋餅糉
叫做基本上一定有得re-new contract

物流

佢話有節目呀

太遲喇你

me 2月生日

生日禮物。

岩岩睇左star wars

訓訓下扎醒
喉嚨痛到仆街

有人細過你，放心

我都係七月尾

不過90

我呢幾日都病病地

小朋友

大我2年喎你地個個都

係咪喉嚨乾咋

90

貨運物流高級技術員 巴

但係你A0喎

我應該叫大家聲大佬

90 留名

93留名

我做forwarder

是咪睇唔起a0

好高級
有冇中文？

多左咁多頁

貨運代理

我係IT狗 簡單易記
邊似巴打你咁高級

已經飲左好多水
但都仲係勁痛
今日做晒啲野早走返去抖下

諗住推到1001

盡早睇醫生，聖誕冇醫生睇

每次去d學生屋企度補習都覺得點解咁多人買到私樓

早晨。

溝學生

小學雞黎

今次去既重要係紅磡新樓，誠哥既

mark定咪岩囉

一早要做apprasial

大10幾年咩料。。。重要係仔黎

仔說收定做o靚

仔就早講啦

仔我岩
姐姐抱抱

今日好得閒 有冇灣仔巴絲一齊lunch

早晨 93巴入黎留個名

重姐姐？你係嬸嬸啦

f嬏

你地死喇
秘書子份人好小氣

想見識下

一句撻著系列

明明係婆婆 你地叫人嬸嬸 緊係小氣啦
一個二個都唔敬老嘅

諗起逃恥個百合阿姨同風見

我試過比個女人以為我係媽媽

媽媽

早

潮巴

okasan

原來我唔小心改咗八神巴個reply, sorry

是咁的，個陣讀係社區中心做補習。通常d細路做完功課我都會同佢地出去踢下波，輕鬆下。有次佢地將個波踢左去山坡度，重要有圍欄。我要去執。。。有個女人行過對住d 細路話：你地咁曳呀，踢到個波咁遠要媽咪執
個度都有成6個細路。。。。

6個小朋友嘅媽媽
失敬 失敬

原來是媽媽

姐姐抱me ok？

不安

見到你個名諗起 輪胎撚

像我這一種男人～

扮工上水 SAY 個HI

大家都要扮工巴絲

笑撚死人咩？你男生女相？

佢絲打黎(好似係

2月去貝加爾湖, 依家好期待

邊到黎

見識少 唔識

叫姐姐又不安
叫你嬸嬸又

google

重點is 抱抱

咁都唔識

利伸 唔識

得啦嬸嬸

救命 我邊有咁既福氣

抱抱 音樂

媽媽 抱

蒙古/俄羅斯 好似係

毒撚返工偷閒留名

今晚想約女神去街 有咩要注意

算尻數啦你

著西裝，gel頭

又唔是約你

奶野 兩樣都無

渣埋架車就掂啦

利申 我無

得部爛鬼MK錢七
女神上唔上架??

唔上
上湯波部R8

有車

整返套六個小孩的母親

隔離部門的經理因為我無幫佢做野想屌鳩我
都痴撚線

屌番去 隔離部門

幾千蚊有部啦 無敵腳車王

單車都冇喎

自己行啦

講呢d

u are not my boss

西伯利亞

冬天的冠軍

世上最苦惱莫過住lunch諗食咩

係邊頭返

帶飯

帶隻

每日都食快餐店

灣仔

呢排做孤兒仔無飯帶

一直都係孤兒仔

佢Whatsapp我第一次D語氣已經好差
我答完佢佢再SEND多兩段錄音比我
不過我已讀不回佢,聽都廢事聽
再嘈WHATSAPP都BLOCK撚左佢

Block啦 呢d仆街
叫佢公事用公司電話 呢個係私人電話

瑞士咖啡室

誰人會愛我這種孤兒仔

裝修完未

我都想帶飯

叫護士姐姐整

佢懶到爆，佢自己都唔帶，點會整俾我

幫襯下d小店啦

灣仔唔係好多野食？

去買d餸煮

醫院都有飯食啦

我係灣仔同銅鑼灣交界

廚房黎講呢，就阿媽霸住

我唔係醫護人員喎，我女朋友係喳

再巴
btw, 你有無興趣一齊開個telegram/line吹下水

千其唔好對佢不忠
放你血 插你尿喉

我對佢咁好，佢唔會咁對我嘅

人生勝利組

深夜煮個麵食

咪就係醫院都有飯食使乜煮
btw, 有冇靚仔醫生

我唔清楚 有嘅介紹叫佢俾我

記得之前有個女朋友係護士之後買樓個單報道 中產了巴

叫佢介紹比你？姐係你想hehe?

靚仔醫生hehe都ok啦

我要靠自己買

一人一半

一人一半都得，總之唔會靠哂佢

好撚唔關開心 想發洩呀 屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

琴日同d同事傾開如果另一半轉基而飛左自己會點

lihkg 係咪仲未有得pm ？

一上黎見到靚仔醫生
求包養

Join

我有朋友好多中同都係護士，雖然揾到20k 起，但好多都挨到殘哂

有就唔會問你啦

唔係gp喎

just do it

屌啦

你名花有主啦wo

有咩分別

係有靚女護士咋 呀巴打個女朋友

今日老闆放完假返左黎

無關係架

一個負責養
一個負責陪

我無講過佢靚

btw, 今日3點半收工 去睇醫生

好撚閪 屌

飲啦

叫你唔好ＯＯ咁多

我去睇眼科喎

放早係好，但睇醫生就唔好

嘩嘩嘩！ 唔可以咁講

咩事

唉呢排唔知做咩成日有小毛病 又無打丁，淨係夜訓

客觀地睇係普通樣 本人自稱醜樣 我主觀就梗係覺得靚

你覺得靚就夠啦

岩囉唔好玩咁多電話

夜訓對肝唔好

好曬

唉呢個月第二次睇醫生，我懷疑我supervisor開始討厭我

最多訓覺前唔玩

要睇就係要睇架啦 傻的嗎

其實佢唔鍾意，我都會照睇

有咁大個仔既話我應該係好早熟，應該係比人做科學研究

頭先飲完香檳

有咩唔鐘意。。。比證明囉最多

一個女嘅話
琴晚飲多左 有個男送佢番屋企
之後嘅事就唔好提
你覺得係發生左咩事
睇完心情好撚差 屌

利伸唔係我條女

所以要發洩

咁不嬲都俾證明嘅，不過因為我睇公司診所，一睇就早走2粒鐘，佢唔高興姐

利申 team manager表示有需要就去睇

你鍾意個女仔

心情差係因為唔係你 而你又想個個人係你

又係老屎忽所謂
我老闆都係架，d老師話星期五要開會黎唔到教，佢就會話人地係去wet.

媽媽做邊行

好耐之前嘅事

唔好提

屙完篤屎好似舒服d
坐到腳痺

咁似我個FD
不要相認

名義私校admin ,實際workload係program coordinator

你的朋友

但重咁care, 都唔係好耐以前既事

11月中完左

腸胃唔好，心情低落，心亂如麻係會影響五臟六腑，更何況係屎

不是你

無事既, 唔係次次都有下文

唔係好耐 7年姐

賺左啦
番工屙篤屎 收住錢黎痾
幾爽

關我咩事

我未同fd講過
太唔開心上黎發洩
同fd講怕屌錯良民
因為我純粹想講出黎

7年
咁長情

番工先屙屎是常識吧 番5日局住忍到星期一先屙

i know that feel

我覺得自己唔係鍾意佢

唉屌總之呢2日好撚多傷心事同回憶 仆街

覺得
但行動話你知 你fail左

見你咁可憐
收兵 join??

仆街

收返你做兵

邊到填表??

身體欲很誠實 很想要吧

我收你

行開啦你

認真？？邊到遞form？

我先唔入伍

娘娘where a u

唔係鐘意但care

f絲打發張好人卡

笑咗，我搭半走，宜家俾咗樣野我做

下

連兵都冇得做

點做

重新上路

岩岩瞓左陣,走左去廁所用手機打牌,以家先至3點半未夠

番埋位繼續打

屌啦媽，好彩我上次醒，整咗個excel template, 應該用多10分鐘就搞掂

chur埋先

我做緊毒撚
番工睇10月新番

對付呢d人就係要比佢知道佢玩唔到你

衝緊去診所

係個位訓著左

點入伍呀

填表啦

重有3小時17分鐘先放工

1小時35分

比張formml黎先啦

我可否說 fuxk?

可否說 fuxk?

叮噹可否不要說fuxk?

巴，唔岩音

我間教會係咁
有少少屯門口音

真•屯門人？

要係google到搵

無錯
有冇真屯門巴絲

6年前係

放工仲忙過番工係咩玩法
收工要灣仔番屯門 再屯門去九龍接女神

恭喜你甩難了

咩路線黎

！！！！！！
MOLAMOLA

女神要我番去揸部MK錢車出黎車佢收工

你死左條心啦好冇

冇咩？

同我講??

哈哈哈，而家有時返屯門行真係覺得屯門迫左好多，好多人

巴打搬左去邊個次元???

你屌鳩佢
油費你畀呀！！！！

係，你係fd zone㗎咋

藍絲？

唔好咁啦
做咩要鞭我屍

呢招唔work
部錢七行極都唔過1蚊

狗龍

你覺得呢

行到北極都唔過1蚊會唔會有少少誇張

在康港中心呼喚愛咪你呢D囉
🍇🍇

諗起個陣係澳洲，成日要夾車錢

講緊1蚊1公里

又玩我 唉

好葡萄
我老豆唔生性 無錢比我去讀

講真，搬左出黎真係好景好多

錯。我係 working holiday

有咩手續
我想去農場姦田

四通八達
新界人唔會明的

咪比錢整visa, 比錢驗身同儲錢。要預去到唔係即刻揾到工。最好揾埋去邊度住，揾定資料咩月份有咩工做
利申：做唔夠一年。 重有，係澳洲既亞洲人更仆街。食自己

咁你都可以北上背靠祖國姐

番文好弱係咪死得
利伸 英文lv2

我驚我無命番黎

仲有60分鐘就收工

做農場根本唔識英文都得啦。不過澳洲好多印度人做呀，台灣人都多。。。但農場多黑工(姐係唔交稅，出事亦claim 唔到保險，而且夏天40幾度，真係辛苦).
做肉廠最好，因為佢跟足澳洲既勞工法又係室內，但要打針，預600蚊澳紙啦。有分2更，早同晚。

洗頭艇好安全架

不過澳洲宜家好似做到好濫
又想去日本 但係要交作文 皮已收

去Scotland啦

我有朋友師姐去過日本。結果係咩都做唔到。係連工都揾唔到。因為日本人排外指數係比你想像中高，去旅行係唔錯既，但係個度生活就要諗清楚

你指英國 定 ireland?

明呀
但我既夢想係做拉麵鋪 學整煮拉麵
又要拋低香港所有野好掙扎架

家庭負擔冇咁大真係應該見識下既
不過最好有一技旁身先。 沖咖啡同揸車

sorry係ireland

要見領事架喎

我有幾個fd喺果邊做緊，都ok喎

得揸車

原來Fb inbox都有game玩

摩牙

INBOX 一齊玩

仲有咩玩嫁?

ireland係好既。但有quota

係 我係寂寞嘅長門！

長門有A

打錯字

長的確都可以讀做 "獎" 音，適用於與職位有關。例如：班長 (獎), 車長(獎), 站長(獎)

做咩喎

屌，無早走不特止，仲要ot

ben sir口吻

博學媽媽 btw, 排公立專科真係好q耐

嘿

巴 我都係7:30!先放工

失敬啦乾仔 正苦有咩係快？除左批大白象工程

蟲蟲

90 巴 準備平安夜返工

返shift既人生就係無人生

唯一希望係見到女神啦

女神

真係等得黎都盲咗

唔好介意啦 習慣咗咁叫人

蟲仔

見女神當補數

其實我想叫你做乾弟架我都習慣左咁叫人
btw, 不如睇私家再轉介得唔得

你想咪叫，我唔介意 私家實得嘅，不過好貴，如果唔嚴重都唔想去私家 過一個星期睇下點

中學鐘意到而家差唔多10年

佢去外國讀心理學 我就因為佢發憤入u 雖然19degree
到佢返來 香港識左男朋友 做左飛雞
我就去左機場做 明知同佢一個天一個地 又有男朋友
但仲係鐘意佢

話說月光蟲以前係咪係：香港重有幾多女仔未拍拖個post度出現過
個個簡直係傳奇，差唔多一日就已經可以去到1001,重要開到10幾個。個陣我都係其中一員。近黎上返膠登真係好感觸，成2年冇上黎 如果唔係呢份工我都唔會上返黎。我要多謝老闆同老屎忽。

算吧啦六師弟

呢個我唔知，我淨係知佢寫去台灣遊記喳

放得開 就唔會鐘意咁耐啦
預左做大魔法師

利申164矮撚

嗚呀！！！！！！

我都係

巴打要學識放手呀

我要溫書考試,考完第日就要返工

要參透下。未去過台灣

幾好，可以忘記考試既野

嗚咩呀

重有21 分鐘可以放工，同放假做補習好充實

魔法師

佢去外國讀心理學 我就因為佢發憤入u 雖然19degree
到佢返來 香港識左男朋友 做左飛雞
我就去左機場做 明知同佢一個天一個地 又有男朋友
但仲係鐘意佢[/quote]

巴打要學識放手呀[/quote]

俾錢更自由係咪

巴打要學識放手呀[/quote]

俾錢更自由係咪[/quote]

好配服巴打

應該唔係？ 完全無印象

我真係好耐冇上黎。記錯左

條街好多人。好熱鬧

聽日平安夜啦

好多人應節

每年都會整聖誕餐，但今年冇機會

係。。。

巴打要學識放手呀[/quote]

俾錢更自由係咪[/quote]

俾錢我

痴撚線 差d要去醫院搵我

因咩事

比部車 燈又唔打 硬cut線過黎
嚇到我尻麵縮埋

俾錢更自由係咪[/quote]

俾錢我 [/quote]

快啲出糧仲好啦

節日係月尾真係多謝唒

唔係唔撞埋去 攞獎金啊

無命享 行緊80

80唔會死人嘅
利申 唔鼓勵人玩命

返左工之後 肥左好多

OT完

而家d人揸車好似趕住去死咁。一係就cut線，一係就人地停一陣都砵人。一係就唔打燈，有時d pk唔打燈但轉入路口，真係多謝佢

下星期繼續OT，永不停止

無撚有錯

咁慘？ 巴打做盛行

佢轉入去個d路口重要係行人要望左望右個d, 完全唔理人！

每日工時十一個鐘冇補水其實是咪小兒科

office打雜

人工包埋

從頭抹掉你
從頭刪掉你
不必記念碑

ctrl+z

睇行業

可以咁講去安慰自己

杜絕前事再回魂

冇上幾日已經咁多po

可惜現在只有毒撚

叫我

上水

冇補水但有冇補假

粉嶺

無補水無補假here

今晩涼返d

著多件衫

自僱

請唔請人？

再巴！我收到個interview，一月中in！

著左長袖

前排報嗰份？

same 講到明唔會有
做唔曬係你問題

第二架車計劃已經實現緊，車牌已經訂左GL7011(前九巴富豪奧林比安),由BMW 520I掛上

份工做一年之後唔再返 返去讀下書

係！係我最想做果份！

多謝

係我廢sor

creme de la creme

加油努力

加油啊 過來人 記住讀書既時候提醒自己點解要讀返書

大家搵緊幾錢

係咪有工介紹 廌人館

好似好多新朋友

新人同你揮個手

你地係原本識既

平安夜同中同食飯

瞓前一

識嘅 熊仔係老patpat

我聽日都係同中同食飯

新人
93巴

我都係新黎
93巴

新人在此

賣車

曾經鐘意一個女仔，以為佢對我冇興趣，我就追左另一個。追到之後，佢知道我追左另一個。所以好嬲我。（我諗佢原來一直對我有意思掛）我都有d後悔。最後，我同左我追到手果個一齊左幾個月就分開左了。

過左一年，我最初想追既原諒左我。我已家仲想追返佢。唔知有冇可能呢 都有同佢whatsapp下 同送下野俾佢，但我唔夠膽約佢出街啦

我想聖誕約下佢，但好淆底

93絲

你根本當人水泡
好差囉

去啦 唔好令自己後悔 話唔定有意想不到既結果 加油呀

好眼近 又唔想訓 失業中

岩岩番屋企
之前做邊行 做咩失業

我知錯啦 巴打

咁夜
之前做文職 做左幾年
諗住轉下環境 試過sales 返左幾日就頂唔順 太多是非 祼辭左
唔知可以做啲咩

之前我d fd話 我有女仔約 （其實冇）
之後佢問我 係咪真 我話唔係
之後佢就話姐係真啦[/s]
之後我就冇俾反應佢

咁你想唔想做番文職
或者你想做咩 興趣想做咩

突然咁多人

想做返文職既 sd左十幾份出去都無回音有經驗都無用 正常都請大學生啦

我果陣都SD左好多出去

其實有無話通常係咩網站會多啲工架

頂唔順既話係JOSDB UPLOAD 份CV 之後就好多垃圾AGENT 比D垃圾工你

咁樣仲慘過無工返喎

又唔一定既 例如一份工12k
所謂既大學生會覺得自己唔止12k
好快唔做
所以好多睇經驗

係香港搵份舒服少少既工仲慘過係旺角搵廁所

呢個真

旺角要搵廁所
除左朗豪坊我都唔知可以去邊到

毒撚唔出MK唔知

拖拖拉拉 好似當你兵咁

兆萬 球場

調返轉呀係咪
明顯係男友拖泥帶水，唔知想點
講講下又唔覆人

我都好想搵佢

咁去馬啦 唔好有遺憾

搵啦 唔問又點知

唔洗搵 因為人地已經話左唔想覆我

明知再問你結果只有越問越不堪

你兩個都搵啦

小狗！！！

各位早晨，又番工叿

聖誕返咩工呀
病假啦我地去食早餐

放假

下年嘅聖誕就真係唔洗番工，
攞左大假

收12

唔使返
利申 重喺被竇

找塵

食緊m記早餐

等緊放lunch break

而家就等緊
有排喎

今日平安夜係被竇先係真平安既

月巴

都話約咗中同

早呀各位
做秘撈去

威啦

我未搵到秘撈喳

你professor點要唔要你

無覆囉，應該去咗旅行

聖誕之後啦

仲等緊唉 唯有玩下交友app

想問下各位巴絲
12-13k返星期一至六，10-7 .係葵芳返工。好唔好做

利申：住九龍

睇個樣ok但會唔會ot到爆個啲

利申朝10晚11

應該要等到1月頭

星期六都10-7?

長短週？定個個星期六都10-7

咩工黎？？

佢星期六就返10-4,放銀行假。Ot就只係香港同大陸放假前會忙，因為間公司係做運輸
工作係跟客d貨，做文件

我只可以講，我唔會做

我朋友講係做cs, 只係幫客跟進貨幾時過到香港同埋如果貨有電或者比d文件內容同貨吾match, 都要問番個客

份工嘛嘛地，等錢洗咪騎牛搵馬

個公園

26/12 又搵sem break同學食飯
27/12 同另一班中同兄弟行山

除左同學都係同學

香港航空我屌你老母

希望啦

唔考慮

哈雅貼

榚

好淆底
萬一衰左連朋友我都驚冇得做

搵小狗hehe好過

另結新歡

你都有人要左

小狗夠有

咁我都係自己一個人過啦